有冇人記得以前既mmo 係冇福袋冇綁定呢d白痴野

例如以前想要隻坐騎
係100點就100點唔洗抽
然後所有裝備都可以循環用
姐係我30lv收左套裝用
玩到我40lv可以放番套30lv出市場再收套40lv裝玩

依家全部變晒呃錢

有

係